預言：佳佳被自殺

從此再次證明香港有死刑法

拒絕台灣司法人員進入

你點知的

上帝同我講

佳坐唔被自殺,777都唔知點拆

被發現用lan線自殺

lan線自殺法？

頂呀我哋心有靈犀

照入，但台灣人一做野就拉曬佢地

愛你

然後永久扣押 永遠同台灣結仇

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]